連登仔個個以為自己股神

以為自己屌打契媽
人哋炒股賺咗幾百億
自己就鍵盤戰士
好彩有連登仔唱反調
點都要有人輸錢
唔係大户點賺錢

師兄皆醉我獨醒
又輸幾萬了